點解李慧琼又做到內會主席？

又話議會抗爭嘅？

有時間監察泛民不如上下Twitter 啦

點解仲會有人care立法會

話9 知佢啦
反正都無撚用架啦,

唔係仲信有議會抗爭下嘛

十萬蚊一個月，咁好嘅工邊到搵